喂喂喂喂 我地文科表示

文科一出手 就不讓了
乜野老師 理科體育黑皮前輩冇一個係對手

一連三集，睇到我幾撚爽

一向都係文科嬴曬架啦 一開波就一齊過夜訓同一張床

真係爽到飛起
起碼真係叫做有內容又有笑位
唔似老師出黎尷尬賣肉

已經唔想睇

最近呢幾集ok

連續四集都係文科

結局係理科

理科=大茄

根本已經一定贏

想睇老師失敗好耐

呢套愈黎愈悶 仲有一見到黑皮回就直接唔睇 想一把cum撚死佢

我早幾集都係覺得好悶
但一收到風文科不讓即刻追翻曬

佢而家條線疑似又收佐喎

請問講緊邊套?

已經吸夠分了

我們無法一起學習

果然有文乃先好睇 汪汪汪

識野

有返啲長篇先好睇，
文科把口話要幫另外兩個，
實際上又做另一套，
根本就係bitch

得罪講句 唔做文科劇情
套野根本就係一套普通既賣肉漫畫
無聊到冇得再無聊
根本就係得文科一個擔起成條劇情線
龍與虎 tiger夠話幫龍兒溝紅髮
唔通tiger又bitch咩

點輸?

文乃
次次見親理科我都skip
文乃>老師>前輩>黑肉>理科

理科有個好大既缺憾就係唔夠靚